你仲想唔想做香港人？

假如下世有得俾你揀做咩國家嘅人，你仲會唔會揀做香港人？

會
唔會

就算乜都改變唔到，但有班咁嘅手足我都會永世做香港人

我愛你地呀手足，冇咗武漢肺炎之後好想有場大遊行

唔會
想做外星人,冇肉體,純意志個種

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)